點解好似乜都係我錯咁

可能我真係咁差

唔係啊你已經做得好好嫁啦！

你知錯就好

[行動po]香港人日程表更新

成日係到念到底係我真係有問題定點

i am rubbish

不如講下你錯咩